有無人收到一張金管局既圖同錄音

想知道堅定流
段錄音就講會有銀行倒閉

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想要段錄音

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

點po上泥？

大概係金管局由即日起將不會再披露任何港幣資金/資產流出香港的狀況

唔係講有銀行會執？